袋住先？四大訴求？

林鄭只是標題黨，沒有正式撤回。

佢只係叫保安局局長，係下一個行政年度提出撤回動議。

大家唔好唔記得，議會條例係一七年嘅時候已經修改，基本上泛民係冇任何拉布嘅可能性，亦唔洗講泛民唔夠議席，因為之前一班本土議員俾佢DQ 曬。

所以，到時提出“撤回” 動議，建制班人反對“撤回”，咁就可以安排二三讀一齊。到時求其造個juicy d 新聞 ，條例過咗大家先知。

袋住先？四大訴求？

幾日後美國國會 ，就會話已經under control，唔理我地，喊都冇用。

外國人唔知香港政府手段，以為香港人成功咗。再嘈，無病呻吟。

根本就係個局，係9月8號之前令到大家嘅民憤冇咁勁。到十月嘅時候先發現俾人呃咗，美國國會嗰邊已經唔會再理你地啦。

仲有，佢到而家佢都冇講過831太子究竟發生左咩事，如果真係死咗入，冇人提起，冇人知真相，到底係咪真係有人犧牲咗，個３個人到底係唔係示威者，定只不過係太子要轉車嘅乘客。呢ｄ冇人會知。佢地變咗condom 啊。

香港人，林鄭撚你咋。

（突發）民間記者會普及方法

入黎幫手推

推

緩兵之計，借機清算
將個波踢比立法會奶共派，即係否決撤回

it's just a temporary strategy to arrest the protesters
and the government wants to shift the responsibility to those pro Beijing camp who takes up a large majority of seats in the legislative council is able against the withdrawal of extradition bill. Wake up brother

話畀美國政府聽：香港人絕不收貨！！

人手再推

push